Tulli Mezawat Jacob ja kaibap Kongi Adam päle et on 1 pädaja 10 toll warrastanud. Kongi Adam ütlep seda õige ollema.
Koggokonna moistap Adam massap 5 Rbl thraw. Rahha saap tullewa Redi mastud.
Adam Juksaar /XXX/
Juhan Muga /XXX/
Karel Karheiding /XXX/
